# Набор расширений для iTop
Сайт проекта https://itophub.io/  

Список расширений:  
- add-rpo-fields:  
  - Добавляет поля ""RTO апп.сбоя" "RTO лог.сбоя" "RPO"" для элементов: "Сервер, Сетевое устройство, Система хранения, SAN коммутатор, Ферма, Гипервизор, Виртуальная машина, Прикладное решение, Бизнес-процесс. Сетевое хранилище, Ленточная библиотека."   

- add-firewall-class:  
  - sdsd  

- add-cluster-firewall:  
  - sdsd  
